你地會唔會用ipad充電器幫部iPhone 叉電

如題,我諗住用ipad個10w充電器叉部iPhone 8 plus

會，咁點？

部機會好快壞

之前上網睇過好似會叉快啲

d電會唔會反而流失得快d

補返

唔使驚, 我已經冇用iphone個專用插叉電好耐, 由iphone6+到7+, 一d事都冇!

原因？

無所謂啦

好快死電
唔好咁做

用ipad差電器用左兩年
舊電仲有89%

由i8開始已經支援快充，只係apple跟機繼續送慢充頭
屋企有ipad頭叉電唔會有問題，快好多

成日咁做
冇穿冇爛

成皮野買部手機連呢d都唔識 我冇用都知

利申 上年買左部俾老母做老人機

從上面睇到，用iphone o既人真係好弱智

新iphone會你用2a充，對電影響不大

用開macbook65w叉電話
乜事都無

我第一次用iPhone,之前用開三叔，不過iphone好用過三叔

Apple 官方產品介紹話可以

叉電快啲，但舊電快啲收皮

用ipad頭叉左iphone四年，舊電仲有差不多90%

差左兩年
仲有93%